強國男人真係好偉大

強國女人全撚部都係雞都照娶
仲要養埋個便宜仔

男盗女娼，無所謂啦，不用分那麼細

所以你要考順爸爸.

巴打要考順黨奶鞋底

一代傳一代 強國文化